P牌求意見-有人想係HKU StarrHall外rb

無知一問 擺有咩用 唔係吸引啲狗過黎攻咩
求解答

Starr hall 唔係最多外國學生咩?

有極藍warden，隨時放狗入